[I/A] Kirara Fantasia (6) 更新已出 請換老婆

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A

Q:幾時先有點兔、K-ON…？
A:課多啲金支持就有

Q:幾時有炮姐,黑子?
A:重玩啦你

Q:點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A:用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q:唔識日文,唔知任務點樣解?
A:

Q:點樣起建築物?
A:主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q:升級建築物既材料藍水晶點入手?
A:入居者一覽到可以睇到每個角色既工作時間,係佢地工作既時候去里 按佢地頭像

Q:房間好多廢青，唔出去返工解唔到任務？
A:房間>入居者一覽>將廢青換走再換返入

Q:整完裝備點比角色用?
A:編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q:技能/絕招/武器技能點樣升?
A:用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q:抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A:抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q:齊左材料點解都進化唔到?
A:要限界突破滿左先可以進化

Q:點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A:去編成>サポート編成 每個作品限揀一個角色

----------------------------------------------------------

大家記得找數呀！

屌 打錯字

LM....
太勁....睇漫畫生肉果位師兄

咩字

識貨！法國我地鍾意嘅角色好相近

同個毒撚講今晚屌智乃打左今晚屌你

THIS

kon~

kon

可唔可以唔好修復個登入bug

今晚試bug

遲下再改改support編成個answer
提返大家唔洗放足所有位 淨係放五星就得

希望唔知

LM

當初依個位LOOP咗勁耐

q&a 明明係攞黎撚狗

減速度對3章boss都幾有用

減完我隻55珠輝又係比佢秒

Lm

55珠輝

一時贏一時輸3-29

睇黎我啲5星永遠都50lv

表示2round 大技都唔洗開就打完

2隻黑肉直接完場

其實有得Filter到剩係Show自己想要果樣
咁樣就會剩係Show你想要好友果隻

好似29關想要透
揀水屬戰士5星
就唔需要F5 都必定係SHOW你朋友隻透

我都想有

最怪爆機起手組合應該係黑肉+青葉

兩隻黑肉

上個post有個50lv透巴打, 你加佢嚟打啦

借好友？

新post留千矢

可以重復的?
我冇試過...通常是但禁第一個好友出戰

千矢bb坦唔到

留名

你有冇3隻角色輸出？有冇開kirara buff技？

千矢+青葉受唔受add?

依家點加之前留名嘅巴打

kirara好冇存在感

成日唔記得開佢技

咩技黎

係邊

重睇新手教學啦

右下個個

無錯

仲有kirara係有5種職業技能要練
一種升完要升第二種

kirara - 本作主人公...

刷3-29應該咩技最快

算鳩數啦佢

開完kirara再用50透清場

拎唔到金冠之後點先可以拎返?

唔係隻驚名叫kirara
咪出唔到週邊

再打過囉

等陣試下

kirara應該咩技

加攻果招

人形指南針嚟

更新完我仲未遇過105
有冇巴打更新完食左105？

講一講好似未有

角色cd 又出唔到
大家課多d 金先支持到

原來因為我用電腦玩勁難用到kirara

主號無野搞忍唔住即開2個新號試刷 4金開局

咩呀咁實右下向右移

啱啱終於用到
輕鬆過關 我打生打死咁耐為乜
我係0n9仔

戰士武器要+攻技定攻擊技好

你點過教學？

老實講好多時都唔會記得

上buff要一turn
不如要多round攻擊

kirara邊招最勁?

法師就肯定要多招攻擊技
果招aoe黎

我完全對依招野冇印象

更新完好似好好多 冇咁易105

it狗很有用

打多次咪得囉...
你無死任何一隻就得...

Q&A

係囉

但buff完開大會痛好多

下個po 放番

唔更新1.03都玩到既?

唔係強制更新

唔更新等11點睇下bug唔bug到兩次

thx~
咁幾大都唔更啦,BUG每日登入

LKVSAUEZ55
掛滿技黑肉 不過未滿LV
歡迎加

係喎 多手更左

星川麻冬世界第二

d賤人亂改

有無fd掛 青葉

LUXFUAQUPY

等緊新卡池
升滿晒Class Skill
唔嫌棄我宜家少五星嘅請大家加FD

加咗

收到

武器skill可唔可以up

可以, 一樣有寫次數

其實係減turn數定加傷 up技

明明係老婆驚
點解個個咁介意拎唔到金冠
又要chur 老婆做野

完美主意
雙金爆咗機

我都覺, 根本唔應該出擊, 屋都唔應該放人

日日開game打次J就熄game

至少5次

成班人要人地OT 8個鐘 又唔畀人地瞓

3個月轉一次老婆嘅人係咁

仲要老婆拎埋武器出去打怪, 好唔好意思

唔更新陣間整個102咪死

更新咗102咩

Update完冇乜點105同順咗好多

更新完未中過105

模擬器未更新，仲有得bug

有無更新完之前102個堆帳號入得番

因為開左ser 個幾句唔適合時代

下次維修你慌死唔會遲開咩

隻game故事個auto飛得咁快，比邊個睇

轉 幾時出kon/點兔 個答案

係都黑子先

binc fantasia

黑子你飛咩時差都冇用

2xxx年 芳文社宣佈收購

出砲姐未

有生之年實等到友奈

屈屎

102未解決，之前個AC仲未入得返

希望有日出花舞少女

幾時出嘟嘟嚕

拍多 拍多

出太郎丸

敵人有無佐倉慈

死死地氣重刷算

you all both mother fuckers

引繼+備份ad和ad2保平安

刷多個5隻 5* 俾me ok

so sad

想問下依加係唔係引繼唔到
長期都 102 通訊錯誤

rip

出炮姐先

又bin

成班仆街

下個post叫binc post算啦

打晒100%
升下親密度先

抽到4星千矢 好過冇

岩岩首抽完 唔太識玩 冇咩方向咁

其實補師有冇用 定係換成輸出角

暫時冇用

其實唔錯 推圖 無人克到佢

本身用緊3星坦

想問刷個工作時間 係咪只要我岩既時段刷成商店街でショッピング就得架喇

今日我終於BUG到,但係今日無卷派

推到第三章20節後冇試過冇死人過

我兩日BUG到

係 唔一定要做社畜 不過而家應該訓哂教

搵隻水透就得 我用火隊都係咁過

+1

係咪姐係咁 我每日8-9點就上黎拎K幣

街人同FRD LIST都唔見有人用トオル

永遠都BUG唔到

main青葉珠輝冇戰士坦

BUG到啦
注意 更新後都BUG到 大家放心

我好多

係 佢日日個時間表都唔同

拎完即關重開 兩次

日日都唔同架 咁我宜家刷左咪ON99

一入場即刻彈

你作品到簡A Channel 應該會有好多

要日日換人

今日bug到但係mission無加

點叫日日換人 唔係好明
同埋起設施宜家起咩最好?

其實我都係講下我無見個有人用,我自己就係トオル起手

素材起滿先 金幣就可有可無
訓練場跟職起
不過之前討論過 起好係可以收返入倉
所以長掛素材金幣廠 唔夠抽先換訓練所出黎

有冇巴打都係咁，入場即彈，續戰揀咗yes之後再彈

102

冇彈咩message?

睇完巴打教排入居者次序
終於送到愛麗絲去訓地鋪

明白明白 唔該哂你
咁另外我宜家可以做既野係咪就係衝關卡

RIP

時間表每日都會更新 唔做嘢嘅廢青換走佢
換第二個人翻工

冇，now卡loading

跟住彈game?

衝關卡好D 打到最後可以刷下rank

其實你每換一次個表會抽一次，呢個位係你拍個人落去就隨機gen比你，所以你可以用2個人洗同一格洗到啱心水

omg

得佢見唔到眼 好恐怖

d英文好好
上水報道, 又拎左兩次每日登入,良心遊戲

岩岩我都係咁刷個表 但宜家刷黎都冇 意思

依加冇彈，剩卡

第一章都已經好難過

+我, CARRY YOU

入唔到關
當儲卡玩他媽哥池

之前3十幾lv冇裝武器打3-29
而家50lv 裝哂武器打發現好輕鬆

啱啱打完死淨3隻

巴打,加個好友OK?
我打極都過唔到

LQTDDWG7VF
隨便+

想問係咪有送過5星突破石?
啱啱去睇見到千矢有石突破但係其他星又冇
但我冇印象抽到2次5星千矢

而家係咪換左 ?
我隻青葉今日又唔做野

無水屬俾人kill左無數次

試下唔del ac咁搵第2部機引繼過去？

冇送
肯定係你抽多左唔知

出門靠朋友

+我+我
有咩唔夠打搵我

入場就秒一隻....金冠

啱啱入強化關又入到，3-29就入唔到，又會咁奇怪

2金1銀可以起手？

唔夠體力？

2金就可以起手
我就係2金起手

絕對唔係

突破完又升得勁慢
仲要有排先火曜日

OK
btw有無tg group可以入下收下細佬我一齊玩

更新左BUG唔到

試多幾次啦，唔一定第一次就成功

更新咗照bug到

我又想問下有冇TG GRP

冇

上次同冰羽換左變成千,可憐,光補, 今日3-29 call back up 水屬試過幾次可以唔死人過關,覺得2金開局係無問題,補師宜家地位真係不保,等下啦

每日登錄>斷上網>強制熄GAME>入GAME>登多次
岩岩拎左2次

好絕....

咁真係冇

又無協力 上來傾咪得

想問有冇人用android機有背景音樂問題
轉新音樂時舊音樂唔會停
搞到背景音樂炒埋一碟
ipad唔會咁

我見到淘寶勁多痴線帳號

3金5銀 弱撚智 最誇張見到4金5銀

抵喎

係抵, 唔洗刷得咁辛苦
但佢地模擬器開按精刷,好衰
唔想比錢佢地賺

奇怪
上網search又冇人有咁既問題
真係只係我既問題？

幾錢

無問

我比條LINK你地自己自由睇組合算 邊間賣自己搵 廢事變到好似賣廣告咁

我剩返果幾十抽
抽爛既話肯定會買黎玩

唔好起金礦
冇撚用既

條LINK又壞左無得睇

自己上去搵仲好 好多配搭

我個青葉bb終於都做野la

宜家引繼唔到你買黎都無用,除非過檔案

原來佢地用埋300石
一次過出5*4先歐囉

休日出勤cls

2手老婆

收完錢202你

YES AR 我都係唔買帳黨, 自己的老婆自己刷 有成功感
刷到, 相遇果刻, 即使我有100個老婆, 100次感動既份量一定係到無變過

咩料,中級強化易咁多既
條血少琴日d 1半,落番千5

我仲發現 錢初級一鋪親密LV2
呢個強化垃圾 中級都做唔到一鋪LV2

屌

有冇人體嗰到本身係3分幾十秒，但去金礦收一收錢又會彈返去4分鐘

刷親密我去3-29
可以5隻一齊搞

我剩返幾隻
星期五果日刷左40隻

有人問過劍技加自身攻好唔好
如果用5星角，加自身攻既技會係慢速怪出第一招之前可以禁攻擊
隻game計tuen加SPD

每次load完啲時間都唔同

我覺得劍技比水劍用好正
水劍開劍技 一定TURN UP
再開自己 既下一次攻擊 UP
再開最勁果招, 正

kirara日常

40隻

又要講
夏帆世界第一

岩岩想講 頭先一開任又變返4:59 係咪有bug

30抽0金

時間bug一直都有=體力bug
無解

又一個月，入群pm我

check pm

原來戰鬥中禁個人物會有反應

啱啱屎忽痕刷左個青葉+カレン首抽，有無人要？

3隻係基。。。。

所以我咪掟出黎

FRD LIST D人4十幾RANK
原來養生係呃人
我而家都開左無限肝模式
而家先開始追

我走左去刷每日

刷左兩個鍾每日
發現刷主線抵屌D
而家個每日同主線一樣都係10體=100親, 即係得錢關係10體= 1LV親升2LV親
打主線D材料可以升武器
而家開始刷主線

你都完左驚啦

講完驚果D 係呃人
自己係到怒肝到四十幾RANK
FAKE 9 我以為真係完驚養生
其實大家都係到肝緊LV3, LV4

17體一場 打幾轉就冇晒體
邊算肝

無限刷架喎

30lv前會狂uplv

我就建議唔好刷17體
刷返15體果D 有材料升武器

刷到30幾就冇得無限啦

差幾多經 綠水晶同角鋼有用d
其他果兩粒1星野加好少

無限石無限刷

但係17體果關唔係得一隻王? 剩係會跳一隻寶箱?

係 仲好少會跌綠水晶
所以先想知17體同15體差幾多經

你刷緊17體???
我刷緊15體, 我一陣計下

係 3-29 2100經一場
不過而家0體
等聽日先繼續

岩岩見Appmedia有日本仔計左
標題係周回おすすめ乜乜乜 有講邊幾關抵刷

15體
RANK EXP + 1120
角色EXP + 1110

17體
RANK EXP 2100
角色EXP 1150

我對RANK 既需求唔大
我都係刷返15體

補返link 講每關肝既特點
就算唔識日文既巴打 睇漢字都夠明

我唔撚信囉

Btw留意到好多巴打set好友support做漏左樣野
就係support係要裝多次武器 你朋友先用到武器技能

究竟一章有幾多節 點解打第一章打咁耐

禁醒左青葉
我都未訓佢訓乜野

初初係咪唔洗夠武器架?

想問下武器用邊把好？
我見最低最高攻，但把劍技係威力up
宜家好似無咩用
係咪整尾2個把有多招技打人好d?

ME水劍
劍技威力一定TURN UP
再出 下回攻擊大UP
再出特大傷, 秒7尾王. 唔秒都重傷
打人留返比法師清場
劍就乖乖做返BOSS KILLER

一二章嗰啲武器素材係咪無用可以全部拎晒黎強化？

起碼刷到73COST
3隻5星3把6COST武 搭 兩隻3星刷好感度石

示意圖
感覺型d勁d
冇實際計算過 邊樣勁d

甘我照整最尾個把先thx

好感度幾先拎晒d石?

第4行自動果個係咩 唔識解

我5都未上....
主力得LV4
肝緊全員LV 3

大技順序 自己決定
OFF= 自動決定
ON=自己決定

SOR
打錯
ON= 自動決定
OFF=自己決定

刷到3就夠
3上4好耐

冇野做都要刷到上4
我刷3拎左700石了
好快刷完

發現升武器都係好快升爆
升爆武器真係可以怒刷17體

緊係出下回攻大up先再出一定turn up

好似仲有bug
係里度一禁d錢
回體個計時器變返4:59

禁完里唔識完日任

回報左..但咁就冇左10石同pt...

冇廢青就冇有怕啦

點解我個到咁多廢青
唔通唔鐘意我

開埋3招 加攻一野ban 落去,好友萬歲

出去返工個王先唔鍾意你

補返學園孤島
好睇

但黃金拼圖好似唔太對電波咁

你地多唔多用AUTO 升技好似要每招都用咁

唔多

星期日都要返工

咁睇嚟點兔都唔啱你

no

可憐同綾幾好
忍好撚煩

咁點兔應該真係唔啱你

好友表呢? 想加好友

4NV5ECZ36Q

我隻青葉做完廢青識去返工

而家變左日富美做廢青

要OT

用auto打第三章試過比人全滅

X4DXC6XXP6

用auto點練技

QFSZ24XRKX

屌用緊把4星多技個把劍,遲d整多把中級者比可憐爆大技先
好能爽,不過前題要有千吸敵引怪先得,唔係存得黎成隊都比人打死了

整咗兩把未夠cost上晒

我本身個隊得一開始送個隻4星青法師,其他就係千,可憐, 4星盾,用過3張單抽,石完全無用過

唔知點解點兔我睇左2隻就放棄左
啱啱補完hello!!
ayaya

可憐>>綾>>>陽子>alice>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>忍

千矢唔怪得評做ss
有佢頂爭好遠

嚇撚死啱啱102
但係冇del ac

老師s>>>>忍

105

人唔到

全員105 屌你老母

105小隊

今日兩點半至三點有維護

暫時得佢真係頂得咁勁,你地話補無用?補就係呢個時候幫千妹妹上buff/大補啊

爆炸

好能彩用晒體先爆

【きららファンタジアをご利用の皆様へ】
ただいまゲームに接続しにくい状態になっております。
皆様にはご迷惑をおかけして申し訳ありませんが、
原因解明と対策を行っておりますので、今しばらくお待ち下さい。（運営）

目前我們處於很難與遊戲連接的狀態。
對於給大家帶來的不便，我表示歉意，
我們將調查原因並採取對策，請等待一段時間

直接送自選金卷就爽了 ,唔該師兄

等陪償

突發，のんのん同きらら合作

こまちゃん

開到了

RK44肝帝

我好友有人高過我

我依家先33

不過咁快就冇得無縫升, 真係唔方便

頂rk得100 係咁上下

ke 有人 60rank....

其實有課好難講

上限先100 你地想點

人手升？好癲

食咁多石做咩...

人手升不過佢應該食石,屌太痴線真係唔好理算

KEKEKE見到張圖

爆石升lv

改出嚟?

多得依d人先可以快點有k 0n

我都係爆石升LV....

仲有炮姐,黑子

營運見到咁賺得
大技可以遲d 出

一講新角色就諗起

起碼升到夠上三武器

呢個幾有用建議未完美過到關既巴打睇睇,3-29 攻略法

屌你老味日日bin ,真能7係有d唔高興

bin到post20啦

我去第1章試又唔會彈，第3章先會彈，搞乜

咁你地真係想bin 狗死我,即係要我post 20先上水既之

無事啊

我尋晚到依加都係咁，手頭又冇第二部機引繼比我重dl，好煩
定係可以直接重dl

clear cache重dl試下先

重download?我覺得暫時唔好亂黎

no clean!!!!!stop!!!!!

爆石升lv 都好過10抽全3星

truth

入到了，佢老味前前後後哂左我百幾體

good

我好友有人55定56rank
係咪你地黎

爆石升lv好咩
我抽咗一次10抽啲石就無郁過

好多人物要練

得3隻金冇咩好練

我練埋3 4星

血下面條黃色bar係咩黎

滿咗會暈

打強化材料上級果個銀色公仔點有
冇果舊野入唔到場

好多人問 冇人答

得隻白青葉係4星

好似解周任

今日有緊急維護
日本時間15:30-16:00

想刷千+可憐+aoe/水劍,好能難刷

係啊有用的,克屬好有用

週任會有4粒

係開1個鐘定打1場

養一大班廢青好難解任

1場

估下會唔會準時開番

清哂D體先就唔驚delay

i vote for no

唔比你班仆街bug兩日登入

唔會

想問入居者拎左里獎勵係咪可以換走佢再刷同一日之後嘅里獎勵

主線拎金冠/銀冠有咩分別？

kon>>k-on

新社畜左去都唔係即刻回收得
都要等時間 睇佢個頭像框變色先有報酬
所以刷既話 應該刷五人同時社畜先有意義

銀KEY同KIRARA POINT點先可以拎得多D

咁明顯應該會ban

銀key依家得週任
等聖誕節event應該有得用肝換啦

緊急執笠

惡意用bug （改時區）vs 控制唔到用bug（105）
前者真係似比人ban

到三點 半粒鐘only
如果準時到既話

真係唔好亂黎

我估3點半先有得玩

屌，訓醒就main
爆緊體

等睇係聽日三點半

日本仔宜家有誠信?

重on就有第2次登入 我都唔知咩事

食飯先黎維護
隻game好唔友善

人地個邊三點半啦

咁三點半都有下午茶掛

宜家最搞笑係一路玩主號,1路可以3開黎刷

原來下季新番有2套芳文

記住叫我睇

其實隻game主線劇情有冇人翻譯，睇唔明日文，只係知第二章關new game事，第三章就學園孤島

下季好多野睇

邊兩套
廢事搵

Slow Start (一貫點兔/拼圖風格)
搖曳露營 (唔係萌畫風)

又露營
btw好似睇過漫畫

伊藤潤二集

delay 15min

等睇無石

又ot

果然

18號1500

識貨,我個人可以承受極重口味野

係咁delay

屌日本仔估能到啦

ke d人話工作室 300分身刷

咩呀 芳文社喎
又唔係學園孤島

delay

都唔知點解會有個N+既人走去芳文連載

15分鐘後真後開到game?李信大將軍?

Slow start
點兔/拼圖
天才麻雀少女同人動畫

援!

咁有信心15min 解決到

又delay?

再delay多半個鐘

又延多半個鐘

我淨係睇左new game結局個章
話八神變左廢青唔想返現實做社畜
兩個大後宮 日富美、倫用嘴遁叫醒左佢
最後係到爭到底係邊個嘴遁先係叫醒八神個句
最後bbq結局話返現實世界會冇哂記憶 完
希望冇理解錯

45分

吊 變左45分

+30mins

唔緊要啦 半個鐘 飛去日本仲可以提早半個鐘玩囉

total delay time 45mins

到45分嘅時候就會繼續delay

學園孤島第三章我未爆機未睇
淨係想問點解係幻想世界 生活部成員d衫要著到咁淫

無限+30mins

你漏左倫同八神係個籠度除褲做廢青

校服著鬆小小=異世界服 好似係

執埋d bug就開聖誕,咪嘈

無原因
New game果邊成日除衫做廢青因為感染到order

尋找工作嘅意義

3000石等緊抽聖誕

delay就派石啦

點刷3000

最淫果個學姐連戰鬥果時都好淫
好正
原本睇果時都剩係鍾意睇佢

人地みーくん情願返去打喪屍都唔想比人係度圈
你睇下我地

3星角色刷好感度

你努力啲就有

WTF?!?!?

...

00吱既錯

等bam好似係

咁都有人試到出黎

有冇咁撚多咁嚴重既bug

必ban啦 明顯到咁 買完玩唔玩到3日

鳴海夠係it狗 個個淨係話00

會唔會離譜咗啲

8隻5*基礎組合包

一個ac係咁都算 批量生產

比我都唔係幾敢買

D人點解咁撚醒

8本基本開局

屌真係玩隻game洗唔洗咁搞啊,批量生產黎賣,真係玩壞了
屌真係好on9

芳文社似乎低估難民數目

唔怪得淘寶咁多5金up既首抽

我都有3000
打打下就有

寫code果班it狗準備比人炒
咁多嚴重bug

無00 debug抵啦

CLS

變左8金起手係基本

下部機可以del走d 3,4星角

唉d工作室正仆街

8金2銀起手
基本啦

要check容乜易
一按即bam

咩8金呀
起碼都要重複有突啦

工作室爆到d api未

唔突爆點進化
起碼都要有得突爆兩隻先叫基本啦

仲要5分鐘

準備好又delay 30mins未?

FB都見到張圖
8金批量

1隻5星突滿+4隻5星基本啦

青葉仲唔加班

巴哈都有，實傳到日本，好事黎

重覆6隻難過10金咁多

要搵bug真係只要畀中國人玩就多多都搵到

有無人知進化左有咩唔同

debug啦

10部電腦 300石十抽=3000石100抽....我的天

00今晚留下來

未定

cls8金

痴撚線

日本仔d it狗認真廢,唔怪得宜家中國科技咁勁
屌你老味高下立見,雖然唔鍾意但中國肯定呢幾十年成為世界強國

Dllm爆咗體

【きららファンタジアをご利用の皆様】
15:30から開始しております臨時メンテナンスにつきまして
度重なる延長により、お待たせしておりまして誠に申し訳ございません。
メンテナンス終了時刻は現在未定となっております。
皆様にご迷惑をおかけしておりますことを重ねてお詫び申し上げます。（運営）

聽日3點半

希望bam左支那ip

又黎維到2046

又響度撚難民

又唔係死ser就咁搞個維護都可以搞成咁

今日冇得入game睇老婆lu

再送1200石啦屌

啲bug多到

強國班友岩岩先整左個大bug

首抽bug 引繼bug
好友bug 連每日登入獎勵都可以改時區拎

好似無整game經驗咁 其實間公司仲有咩game

正式beta版

下個post topic
Kirara Fantasia Beta (1)

屌強國真係勁到痴
肯定班友玩緊ddos

我地玩緊公測Alpha版

FGO當年都係維護起家
我地俾D信心

點賠
應該最少聖誕pool可以免費30抽

維護前清晒體
感覺冇蝕到

Fgo真係越玩越好
きらら要追仲有好大差距

俾張自選5星咪大家開心囉 我可以等到後日

寧願佢賠多1200石算
可以自由分配抽邊個pool/用哂嚟刷rank先好

變態

其實一直都有班友用緊bot刷首抽 ddos不意外

學園孤島睇左1集半就唔敢睇
個反差

渣ga

呢d野差唔多隻隻game都有

最少都要上到3武加入多兩隻嘅cost啦

好過嗰班係咁迫自己堆老婆OT嘅人
雖然我冇爆石刷rank

睇下作者係邊個，你唔會覺得意外

咪係
不過比人咁樣刷到死ser就..........um...........................

細細個都唔敢自己玩L4D zombie聲好難頂

超好睇喎
一定要睇

絲?

慈姐

渣ga
又有絲打

太郎丸

絲咪絲

我覺得個結局要係死晒或者死剩一個
是否變態

今次維護會唔會順手開埋第4章

L4D笑住黎玩架喎

[I/A] Kirara Fantasia (7) 8隻5星起手是常識吧

聽日仲有聖誕event 維護

其實今次到底係咪首抽單野黃左先維護

明明賣隊友game

就維護到聽日啦

agger
芳文L4D就

睇到圖書館聽到zombie聲已經熄左

幻覺來ja
好歡樂架每日都 廿慈姐係咪呀

鬥快衝入安全室食晒d血包

我係巴打
細個睇寒蟬都唔敢睇
大個左先睇返

套野都唔係睇死人
漫畫睇大學篇最好睇

寒蟬超正

你用由紀睇咪得

有大BUG應該有排修了

我都覺

寒蟬最記得抆指甲個part

我試過單機版企左係start point 15分鍾
呀哥問我仲乜唔郁

梨花自隊

由紀模式
日日有得上慈姐堂

咁用十部機咪一次一百抽

nitro+

如果係真
應該真係要急FIX
唔可以比D仆街咁刷法

yes

只係塵骸魔京姐，但係都唔係咩正常人

我都想知呢D帳號係咪一開始有可能齊哂3 - 5星咁開波

女主角癲得太勻洵仲得人驚

用幾部電腦然後每部再十開

肯定8金齊晒，再加幾十粒突破石

佢張圖咪609粒石

唔怪得ke有人貼幾百粒突破石

唔好忘記唔係得首十首可以咁 是但一個ac玩到有800石 每次都用buf 幾千粒突

玩過最恐怖都係outlast1,真係好痴線
--------------------------------------------------------------------------------------------

其實一啲都唔癲，佢先係最堅強果個

好似最多都得10抽, 佢只係將最好既結果combine
最好應該係8金+2石

漫畫睇到去大學就冇睇

用10部機抽，每部中一金都賺

派完1200石 應該開始賣8金+新角全進化ac

大學篇一定要睇到最後，超好睇

派1200石, 10部DEVICE 抽
送300抽

same

好耐無更新啦wo
之前每一話我都有開po

抽到手軟

排晒好完美收幣 家陣mola mola

正仆街

佢係開300個模擬器....

玩得

入得

開了

睇到有個大波妹畀宅男中出 有埋b就半棄

3000抽

30石補償

d中國人寫既腳本真係勁,可以set抽到幾多隻金先停,痴線

有D咁既野??
即刻去睇漫畫先

嘩我屌你老味好能多謝你呀

一抽都唔夠

1抽都唔夠

撚鳩我地班難民

大學篇

乞衣

屌我宜家唔敢開分身刷,驚佢當我係中國雞用腳本,各信師兄收下制好
我有預感日本仔開黎監視緊邊d仆街刷,宜家刷應該中伏封ip

有冇咁乞衣呀

馬上去睇

又唔肯送多d

諗太多

原來佢去唔同設施真係有唔同野收
打正最好，收1體

想抽野?冇咁易

30石兩個鐘
hea住打都升3lv啦，個到都60石

2017年12月16日

現在確認している不具合について(12/17 17:30更新）
GAME INFO
『きららファンタジア』をご利用いただき誠にありがとうございます。
現在、ゲーム進行中に以下の不具合が発生していることを確認しております。

各不具合については改善すべく調査と対応を行っております。
解決まで今しばらくお待ち下さいますようお願い申し上げます。

■ゲーム開始時
一部環境下においてゲームの初回Loadingが進まず、ゲームを開始できない不具合の発生を確認しております。
対象となる皆様には多大なるご迷惑をおかけして誠に申し訳ございません。
こちら、原因解明と対策を行っております。進捗につきましては随時本ページにておしらせいたします。
「きららファンタジア」Ver.1.0.3にて対応を行いました。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんでした。該当されていたお客様はアプリのアップデートをお試しください。（12/16 19:00更新）

■ユーザーデータ引き継ぎ時
・引き継ぎ実行を行うとエラーとなり、引き継ぎが行えない不具合（12/16 19:00更新）
※12/17の臨時メンテナンスにて対応を行いました。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんでした。（12/17 17:30更新）

■ゲーム内各所
・通信時に105エラーが発生する不具合
※段階的なサーバー負荷対策作業を行っており、引き続き対策作業を進行中です。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい。（12/17 17:30更新）

■ログインボーナス
・ログインボーナス取得時に105エラーが発生すると二重に受け取れてしまう現象が発生する不具合（12/15 21:00更新）
※ただいま対策作業を進行中です。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい。

■強化
・強化に使用するアイテムを選択し、「強化」を行おうとすると「アイテムが足りません」というメッセージが表示されることがある不具合（12/15 21:00更新）
※ただいま対策作業を進行中です。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい。

■クエスト
・スタミナが足りているにも関わらずクエストが開始できないことがある不具合
※ただいま原因解明と対策を行っております。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい。
・ADVにおいて、異なるキャラクターのボイスが再生されることがある、あるいはボイスが再生されない不具合（12/15 21:00更新）
※不具合が発生した場合は、アプリの再起動をお試しください。

■フレンド
・フレンドが正常に表示されない
※ただいま原因解明と対策を行っております。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい。

■ルーム
・ルームのチュートリアルを行わずにフレンドのルームを訪問すると進行不能になる不具合
「きららファンタジア」Ver.1.0.3にて対応を行いました。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんでした。該当されていたお客様はアプリのアップデートをお試しください。（12/16 19:00更新）

・ルームショップにて家具を1個購入して倉庫に送った後、家具を売却しようとすると
ポップアップに表示される現在の所持コインと売却後の所持コインの値が正常に表示されない不具合
※表示のみの不具合となります。コインは正常に増減いたします。

■里
・里で特定のクラスを強化する施設を建設した場合、施設情報で表示される施設効果の値とステータス詳細確認画面で表示される施設効果の値が異なる不具合
「きららファンタジア」Ver.1.0.3にて対応を行いました。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんでした。該当されていたお客様はアプリのアップデートをお試しください。（12/16 19:00更新）

・コインタップやキャラクタータップで報酬を受け取ると、スタミナ回復時間の表示が延長される不具合（12/15 21:00更新）
※12/17の臨時メンテナンスにて対応を行いました。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんでした。（12/17 17:30更新）

・里の昼夜が切り替わる直前のタイミングで、里画面を表示したまま昼夜が変更される時刻以降にコンテンツ施設の建設・移動を行うと、施設のグラフィックのみが変更後の状態になる不具合
「きららファンタジア」Ver.1.0.3にて対応を行いました。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんでした。該当されていたお客様はアプリのアップデートをお試しください。（12/16 19:00更新）

■商店街
・鍛冶屋＞ぶき売却で一覧にキャラクターが装備中のぶきが表示され、選択可能になっている不具合
「きららファンタジア」Ver.1.0.3にて対応を行いました。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんでした。該当されていたお客様はアプリのアップデートをお試しください。（12/16 19:00更新）

■召喚キャラクター出現一覧表示
・一覧に表示されるキャラクターが、一度限界突破を行っている状態のアイコンで表示されている不具合（12/16 19:00更新）
※表示のみの不具合となります。ただいま対応作業を進行中です。

姐係點

未搞掂

仲有好多隻bug未fix
不過應該係fix過102同埋入game卡loading?

整左105bug，其餘未整
好似係

有提過102咩

105未整好
啫係仲有得刷登入

屋企上網wifi壞鬼左
閉關

wow

佢話引繼問題嘛
唔通係202咩
定係仲有多隻

聽日1600

wow左好耐啦

30石派左?

突5星有機了

1粒

1login送左4000k比我

all in

比邊個好

4000k

ID: A2Y3EJURZE
求加好友

引繼到未

仲係可以兩部機玩同一個AC

1100k石

可以突5星了 爽爽豬

唔識睇 點拎

？

千矢

好似唔多勁

聖愛屌打珠輝

又係土屬魔法師 咩料

冇講點拎

剩係話本次活動每人可以拎一次

抽唔抽好
定等正月

我等正月

愛麗絲

大家係咪已經過哂D關卡架喇

你擔心冇bug咩
一陣又刷到幾百粒

一隻五星水劍fd過曬啦

咁誇張 點解可以咁快咁

唔出五星騎，鍊金

因為頭3章好易
未升爆lv,無裝武器一樣過到

後面差唔多關關打同一隻火屬boss
隻水劍court佢

尋晚教我FRD 一章開始打, 打左兩個鍾左右都推完第二章突入第三章
我FRD出埋3星角打 有幾難

有冇話邊隻3星有用d
得1隻4星升完唔知升咩好

咁睇黎我要比下心機先

都唔係睇勁唔勁，睇樣就抽ga la

3星水盾，4星盾都有

其實我唔係好明坦既作用係咩
D怪打人都係隨機....

補緊果套大學篇
里姐真係好靚

工程妹正d

我都覺大學果邊 工程妹最正
我DD

千矢BB可以吸仇

諗緊升唔升3星鍊金
但係血少比人秒都冇乜用

之後幾關應該唔會剋風 突爆青葉佢

咁可愛都比人打

係5星先可以定係4星都OK

打到後面d法師俾人一套秒，特別係青葉

咁我當然知啦

抽隻5*愛麗絲返黎兩隻aoe秒住過

千矢比人勀屬都打唔死

想要kon同紗路唷

留名睇人binc話想要炮姐同黑子

宜家RANK 14 只係放到兩5星一4星 放左青葉同珠輝
但咁樣之後係咪好易俾人秒

如果佢第一下打到後排即刻重開sl
千矢第一招一定用嘲諷加防

經刷邊關?

問多次トオル既frd code，刷3章得一隻好慢

見到千矢bb補師 先去睇下有無得影分身岀場 原來無 好嬲

3-29

有咪成隊都用千矢bb

ok

5星

有冇+我
深紅みなみ

三隻bb跳

無，成個frd list都係肚臍

4星都勁 吸怪中+暗屬 無剋

LQTDDWG7VF
竟然冇我

結論：千矢BB好勁

Added

次次一入場隻OT妹就比人打死

之前我換咗 4星千矢+九條+青葉 ac巴打 點知佢重刷咗 明明打世界

OT妹.........

neko?

K

OJOJ

千矢BB數值總和最高

唔知有冇譯錯同埋譯法可能有啲怪
利申:冇正式學過

有關現時已確認嘅問題(12/17 17:30更新)
GAME INFO
衷心感謝玩Kirara Fantasia嘅各位
現時已經確認遊戲進行時可能會發生以下問題

就改善各問題的調查同對應已經進行緊
解決到之前請各位耐心等待

■遊戲開始時
已經確認有部份情況之下響初次進入Loading嗰陣 會出現無法進入遊戲嘅問題
我地對受影響嘅玩家衷心致歉。
我地已經分析緊原因同埋制定對策，有進展時會響官網上公佈
Ver.1.0.3已經解決咗呢個問題。對各位造成不便我地衷心致歉，受影響嘅玩家請更新後重試。（12/16 19:00更新）

■玩家資料引繼時
・進行引繼時出現錯誤導致無法完成引繼（12/16 19:00更新）
※12/17嘅臨時維護已經解決咗呢個問題。對各位造成不便我地衷心致歉（12/17 17:30更新）

■遊戲內
・連接時出現105錯誤
※Server嘅負荷改善同有關嘅對策已經逐步進行緊。對各位造成不便我地衷心致歉，現時請各位耐心等候。（12/17 17:30更新）

■登入獎勵
・響攞登入獎勵時出現105錯誤後攞到第二次獎勵（12/15 21:00更新）
※直至而家我地都仲搞緊。對各位造成不便我地衷心致歉，現時請各位耐心等候。

■強化
・選擇要使用嘅強化素材時、撳「強化」嗰陣可能出現「アイテムが足りません」嘅信息（12/15 21:00更新）
※直至而家我地都仲搞緊。對各位造成不便我地衷心致歉，現時請各位耐心等候。

■任務
・體力足夠但係無法開始任務
※直至而家我地都仲揾緊原因同埋解決緊。對各位造成不便我地衷心致歉，現時請各位耐心等候。
・進行ADV時(唔明咩係ADV )，可能會播放出唔同嘅角色對白，或者出現無法播放嘅情況（12/15 21:00更新）
※出現問題時請重新啟動遊戲。

■朋友
・朋友無法正常展示(應該係指粒制嗰個數字? )
※直至而家我地都仲揾緊原因同埋解決緊。對各位造成不便我地衷心致歉，現時請各位耐心等候。

■房間
・未進行房間嘅教學去唔到朋友嘅房間
Ver.1.0.3已經解決咗呢個問題。對各位造成不便我地衷心致歉，受影響嘅玩家請更新後重試。（12/16 19:00更新）

・響房間商店購入1個傢具並送入倉庫後，在賣出該傢具時家具時
彈出嘅畫面中所顯示嘅現有金幣數同賣出後嘅金幣數量唔啱。
※只係顯示出嚟唔啱，實際嘅金幣數量係啱嘅。

■里
・響里到起某啲職業強化設施時、設施情報所表示嘅設施效果數値同埋狀態詳細確認畫面所顯示嘅數字唔同
Ver.1.0.3已經解決咗呢個問題。對各位造成不便我地衷心致歉，受影響嘅玩家請更新後重試。（12/16 19:00更新）

・撳金幣同埋角色得到報酬時，顯示嘅體力回復所需時間延長（12/15 21:00更新）
※12/17嘅臨時維護已經解決咗呢個問題。對各位造成不便我地衷心致歉。（12/17 17:30更新）

・響里嘅日夜切換前時入去設施時，只有設施會有轉到日夜嘅圖(唔係好明佢原先想講咩 )
]Ver.1.0.3已經解決咗呢個問題。對各位造成不便我地衷心致歉，受影響嘅玩家請更新後重試。（12/16 19:00更新）

■商店街
・鍛冶屋＞ぶき売却(賣武器)中可以選擇角色用緊嘅武器
]Ver.1.0.3已經解決咗呢個問題。對各位造成不便我地衷心致歉，受影響嘅玩家請更新後重試。（12/16 19:00更新）

■召喚角色出現一覧
・一覧中顯示嘅角色會出現已經限界突破咗次嘅頭像（12/16 19:00更新）
※只係顯示上嘅問題。直至而家我地都解決緊。[/quote]

辛苦哂
好似d重要既問題都係未搞

登入獎勵可以慢慢搞唔急

有冇人有登入獎勵張圖
18號送d咩

佢咁寫得啫係剩係揾到105嗰隻登入獎勵bug
啫係可以改時間刷
利申:連105都懶得刷

活動送1粒突破
即係8個活動先夠一隻角色100

想進化係咪發夢

進化完仲有得突

尋日同gf 一日補返學園孤島
嚇到佢話要一齊睇先會睇
佢睇到太郎丸死竟然喊
今日我睇返漫原來魔改d 戲俾太郎丸

課長嘅領域

究竟要抽幾多次先可以重複到咁

巴打全部翻譯哂好勁

突4次進化 進化完再突4次先滿

Adv唔係就係個啲故仔咩

突4次 50->70
進化 70->80
再突4次 80->100
好似係

原來係咁
我就係諗緊咩情況會出現character voice

業餘巴改錯名根本專業,

有冇人用模擬器玩嗰陣有時個聲會快咗/慢咗
珠輝把聲加快咗再高音咗真係好尖

個坑深到

點會
有啲位我都仲係未明到/譯得唔係幾好
如果有巴打知點譯或者我有譯錯就講聲

癡線 仲未計可能進化之後突破要2粒一次

plx keep go on , thank you so much

有冇課長實測咗
連進隻4星都唔知要幾耐

要抽到8隻相同 難過FGO

進就唔好諗啦,我諗同隔離4突一隻魔法少女差唔多難

隔離都係抽4次啫

四星小梅打第三版幾好用

同職就得,唔駛一樣,加油

同職好過同角既 範圍大D

btw突一次技能lvl上限+2

但係要5星呢
迫害非洲人

刷到8張5星開局

CLS
即係我要抽8隻青葉LA

同職就得

唔知聽日個池新號首抽有無,有既話打算刷爆佢千,可憐,同新個隻土屬

應該冇

聽日allin

聽日就會見到有人ALL IN完咩都唔中棄GAME

all in 夏帆bb

呢到應該有ching 已經係日本抽緊聽日event

今個pool冇點兔skip

等緊上機

可能有 呢部機係去到聽日就完 無理由新加入只可以抽舊野

WEYEMN424M

求好友

掛青葉，珠輝&トオル

每一個post都要bin一次

屌你地唔好再鞭佢
係一個鐘唔係一日

sorry

冇人性

向日本方向飛地球一圈可以快一日

你地班友真係冇人性 利申：坐緊飛機

慈姐 我抽到聖誕千矢啦

唔好FF啦

用透加buff加kirara lv3爆擊buff可以秒3-29boss

其實如果個pool唔啱心水，淨刷親密度到3賺唔賺得返300石

淨係佢本身招特大水都夠做

慈姐咪響隔離渣住個收音機囉
唔好扮睇唔到喎

剩刷3已經拎左大約2400石

想問下聽日係咪派1200石

點解我唔夠

要kirara招lv3暴擊buff

我有都唔夠

係喎，可以順便升埋kirara嗰招

應該出後d章節先用得著呢類加攻buff

你50lv未同有冇武器

夠 有 技都5lv埋

LV2招加攻好似好D 暴擊細力少少

刷3-29
2帶3升親密3攞石好正

好友用1隻透帶5隻咪得

1帶4都得啦
透+千矢做support
其他冇所謂

最多都係打17k

最多打23000
洗唔洗開埋自己招buff?
會唔會同kirakira撞技？

要 唔會

21號先派 18號前開既ac 好似係

buff可以疊

又係你

Thanks

睇好唔好彩，有時打剩2/3000血

求好友 大量位

diu....

修復8金BUG
....
變9金

00

呢隻game d bug 仲仆街過我上次玩一隻日本game, 個隻係橫向射擊,引繼完再登入可以login in 變成其他人account,笑到仆街,但自己個acc就咁就無左

聽日出既聖誕pool

修左一個bug 出咗仲多bug

2隻千矢加埋係咪爆到機

你放到同一隊?

p狗悲歌

打完ID 個搜索制黑左

大家可以當笑話跟進睇下,屌日it狗真係WTF

同一角唔係放唔到同隊咩

係喎屌
自膠

聖誕千矢冇肚臍=fail

係唔係有d似層相識呢?屌你老味緊係啦 用過微軟視窗未呀仆街
每次window update 修1個bug 就會多3個新 bug,連始創人都話頂唔順,呀屌你老未你無能理班工程師就係未比人 you are fire

我想all in 好勁又可愛

HI 咁我本身有千矢點ALL IN

做乜佢講野又有負評

如果有得3隻一樣角色擺埋一齊
我一定放3隻麻冬

原來個緊急維護冇fix到多機抽個bug

自己老婆
唔係唔抽下嘛

屌我同你個號一樣有千矢,btw你又玩成點

唔放同一隊咪得

禮拜日番工既會係it 狗
個d 叫it support 狗ja

有啲角抽返嚟已經3LV親密
咁係咪蝕咗啲石

明天就係咁以抽個300石就算

唔會... 你仲要升LV5

LV5 炮姐
LV6 一方通行

唔同卡但係親密度同步
唔係一抽就3

蝕咗頭2LV幾十石

應該講
平時練既係角色既親密
唔係卡既親密

抽夠唔知幾多千個3星炮姐就會進到lv6一方

屌你老味
樓上條友LV5 LV6笑撚到停唔到

當進化素材咁食

仲有無人掛トオル可以比我加 ？

屌,無野,原來連好友都唔可以用同角色上場

麻冬世界第尾

我都係今日先知 依加一個ac 千矢+可憐 一個水劍+珠 2個互借好友無限打

美雨世界第一

幾時有夏帆抽

機已爆 不過冇好似你咁刷3-29 只係刷種子中

去咗日本抽緊啦

種子刷邊關多?

你圍住地球飛咗幾多個圈

乜唔係要食兩萬隻先升到lv6

直接刷曜日任啦

好似好唔抵，三次用晒啲體

但係多好多種子

改時區有得先抽

我

己經係咁樣做緊,3:29 易到p

希望大家聽日一齊中新角

算啦，我都係唔bin

刷好感都係等星期五算

養生GAME 養生咪幾好

唔想手動,想AUTO算

手動刷先好
而家已經刷緊女主第三粒裝

個FRD LIST連由紀都無,個個唔係カレン就千矢

仲未有用

無人鐘意ゆき既咩

放個比你用先?

有fd長放

由紀前期冇用

我SORT學園孤島,一個都無

咩ID?

我黎

yuki 幾時有用
ps. 持貨打緊前期好似真係無咩用

連整果個都唔知

打完尾王都冇用過

個４張券係咪18號過期定留得

頭兩章我淨係拎人地隻可憐用已經可以過哂

右面個必中4星可能過

死得 我青葉加由紀加4星hiro 準備第三章食屎

點算

搵好朋友借隻透比你

有排挨 你都知好友打得幾下

求其打 儲夠一粒星開大技就死
不過未必有金盃 如果你坦唔到

其實金盃有咩用 我見又唔會多左石

點拎咁多張必中4星？我剩係一開始送個張之後未拎過

全金會多5粒

無野了眼殘睇錯，但普通劵都係拎得兩張

原來如此 補番第一章果D先

d壞人有報應架，好飛子唔好學

agger

報應就係多左隻透

點樣可以刷新好友
用用吓好友無晒水屬
點搞

屎忽痕刷左個珠輝、カリン、ゆずこ起手

double sup ?

2戰士

我用呢套起手打到去第3章收皮
但係一加隻透fd就爆到機

有無人bug到？

cant

Bug唔到login既

mola mola

fix咗bug

■ログインボーナス
・ログインボーナス取得時に105エラーが発生すると二重に受け取れてしまう現象が発生する不具合（12/15 21:00更新）
※ただいま対策作業を進行中です。皆様にはご迷惑をおかけしまして申し訳ございませんが、今しばらくお待ち下さい。

又話未整好，你呃我

唔係維護整返咩

前兩日拎到咪算囉

今日幾號

仲整緊喎

我唯一拎到果日無卷派
Bug到果d會有報應架

篇公告係今日晏晝出嘅
冇話過之後冇fix到
利申:咁多日都刷唔到

訓前一推

訓前一負皮

推

46lv痴線佬
請收下負皮

原來而家個pool聽日就冇
我個300初回都未抽
唔知抽唔抽好

聽日都好似300初回

點解大家都係推po 待遇差咁遠

屌你老味阿媽一睇星戰同我講,咩多光管既?
sosad] 堂堂絕對大師屌喊出黎

見300先抽

21號係咪會總共收1600石？
事前登錄400石+維護1200石

你就是真相 真相就需要負皮

我知佢應該每個pool都有
300石唔抽又好似蝕左
又驚爆死

負皮你係唔需要解釋

就算全銅刷好感都賺返

正皮係畀紗路嘅
負皮係畀紗路(連登user)嘅

你幾時有allin唔爆死嘅錯覺

全重複銅先驚

抽左 真係minpay

10抽
1銅，9突破石

點都有1SR嘅

聽日個pool姐係點
得2隻5星?定加埋舊果8隻落去

我抽一次，得隻4星銀，其餘全銅
公平咩

8金呢

屌你我啱啱刷左個，同我買呀嘛

10抽都有得爆死

3金一舊?
我賣50啦

自己刷好過啦

自己開模擬器一次過刷幾個ac仲快啦

開新post

1001

2002

1000

記住放doc同fd list